[ 關於籃球兄弟情的主題曲 ] 籃球場上一世

因為籃球，很多人當了一生兄弟
希望我地有機會一齊鬥波鬥到老，好波！

影片：

-----------------

原：蠟筆小新-夕陽下的春日部男孩片尾曲
詞：正宗教練
唱：正宗教練、鄭世豪、Pennyccw、柒菇碌叔叔
演：鄭世豪、陳少邦、Brian 陳安立(Viutv)、Pennyccw、喬靖夫、Ernest Chan、Elson 何振然、三言、Jonathan、阿發

約定放工 拎起個波 跟兩隊再 全力發威
籃球令我得到兄弟
大個咗都可以一齊
行埋落去 球場上再繼續嚟

往日唔怕高手 將佢地砌低
前日我醫生講 你做乜身體咁虧
照舊陪你征戰籃球場上一世
無懼爆入嚟 撞到死咁濟 但趺打好貴

當初超fit 嚟手佢又入五六球
依家OT 佢仲未走
意外再生多個 日日起身都諗買樓
即管今晚 等我地拯救

被困感覺我受夠 攰到嘔泡繼續鬥
今晚我 得到 無盡嘅自由
滴晒汗 陪住你 揮灑幾個街頭
期望到老咗 人面照舊

帶住肥腩奔跑 雙腳就快跛
憑默契 一開火 爆廿一分比你睇
Chok住條氣 打到凌晨時份都制
贏就繼續嚟 硬上啦契弟

某日行到終點 郁下又趺低
期望我啲孫仔 有勒邦占士咁威
幸慶同你 拎個籃球維繫一世
強敵殺入嚟 狀態幾咁弊 亦要狠狠砌

自pish

自peace

自park

山兄

自pure

自推